一人一件自己覺得人生做過最熱血嘅一件事

以前係外國讀書
同一班香港人組左足球隊參加比賽
打的鬼佬team
上半場好辛苦入到兩球
之後比狂攻
真係個個血肉場城咁守
最後真係頂唔住比人追到兩球
最後十二碼輸左

果場波真係feel 到大家有同一個目標
做一件好似無咩可能嘅事
大家一齊去努力 跑多幾步
不斷大家 互相 鼓勵
宜家諗起都起雞皮

以前讀書
同一班人組左足球隊參加比賽
對面其中一個係香港人
上半場好慘俾人入咗兩球
之後我地狂攻
對面真係個個血肉場城咁守
最後真係比我地追到兩球
最後十二碼贏咗 反敗為勝

果場波真係feel 到大家有同一個目標
做一件好似無咩可能嘅事
大家一齊去努力 跑多幾步
不斷大家 互相 鼓勵
宜家諗起都起雞皮

雨傘

發現新大陸

中學個陣選學生會 訓曬身去做
不眠不夜做banner 搵福利

好似對面熱血d

唔係我熱血
五年前某日嘅前綫見到有個後生仔被差佬打暈咗
幫手抬咗佢去後面急救
佢一有意識就掙扎要上返前線繼續頂

有次過馬路見到執垃圾呀婆架手推車翻左車，跌哂啲垃圾同鋁罐係馬路到

呀婆一個人執唔切，係咁俾架audi呠

我屌柒個司機之後落手幫呀婆執垃圾

金鐘水樽掟龜

12:50 開始
13:00 差佬放低紅旗
13:20 「開路！開路！開路！開路！」
15:27 熄大光燈一刻